突然搵返呢個惡搞Gundam Seed嘅網

可能有人未睇過，Share下！呢個網好多惡搞Gundam Seed 同 Destiny 嘅 Flash片，成日抽阿斯蘭水 (俾基神戴綠帽)

畫得幾靚 幾好笑